想笑on9仔既入黎

我就係果個on9仔
話說之前係波台派左2位巴打各200

之後其中1位巴打第2日聲稱返左支那，叫我幫手再入
我都無咩所謂，本住連登有愛既精神

最後果位巴打好自然地被消失

其實我唔係要追返條數，亦都無預呢位巴打入返俾我，不過你交待返聲其實就ok，係信用問題

呢擅野唔會影響我日後派俾其他巴打
有殺狗會大注一樣會派俾大家共享
請波台各巴打自重，守信

歡迎各位巴打恥笑
不過都係果句，連登有愛呀

哈哈

做職乞好過返工

派錢呢個風氣都on9啦
好熟咩三唔識七無啦啦派錢
都唔知由幾時興起呢啲on9野